{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053915",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 키즈빌리지풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな一軒家キッズプールビラで、内部には四季折々の室内温水プールがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 庭には我が子だけの乗用車やトランポリン、すべり台、ブランコなどが用意されています。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、炭やグリルを現地でお支払いしてご利用いただけます。 炭とグリルは個人が持参していません。 幼児1人当たり30,000ウォンで、最大人数を超えることはできません。 ベビー用ボディソープ、バスルームの便器カバー、食器、スプーン、哺乳瓶消毒器などのキッズ用品が客室内に備えられています。 ただし、ヒノキ遊びは利用できません。 個別の室内温水プールは無料でご利用いただけますし、飲食物の持ち込みは禁止されております。 インターネットは無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットは入室できません。 その他の施設としては、個別庭、駐車場、基本調味料、携帯電話充電器、救急箱、空気清浄機、コーヒーマシン、トースターなどがあります。 バーベキュー一軒家ペンションはメゾネットタイプで、キッチンがあり、客室は禁煙です。 プールビラにはバーベキュー場、常備薬及び駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用をご希望の場合は、炭やグリルを現地でお支払いしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1人当たり30,000ウォンで、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "キッズ用品は備えられていますか？",
            "answer": "ベビー用ボディソープ、バスルームの便器カバー、食器、スプーン、哺乳瓶消毒器などのキッズ用品が客室内に備えられています。"
        },
        {
            "question": "室内温水プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "個別の室内温水プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "飲食物の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "個別庭、駐車場、基本調味料、携帯電話充電器、救急箱、空気清浄機、コーヒーマシン、トースターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー一軒家ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー一軒家ペンションはメゾネットタイプで、キッチンがあり、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "プールビラにはバーベキュー場、常備薬及び駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 428
    }
}